<?xml version="1.0" encoding="gbk"?>
<document>
<webSite>http://localhost/aijiacms/</webSite>
<webMaster>web@aijiacms.com</webMaster>
<updatePeri>60</updatePeri>
<item>
<title>
<![CDATA[祥源广场・翡丽城 推荐亲友可享超值购房优惠一环领地，核心城区：交通网络辐射全城，十分钟抵达机场与车站，出行畅通无阻；北一环商贸“金区”，]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=6]]>
</link>
<description>
<![CDATA[截止12月31日前，祥源业主推荐亲友至祥源广场翡丽城成功购房者，即可获赠4000元购物卡；所推荐亲友可享受超值购房优惠。　　一环]]>
</description>
<text>
<![CDATA[截止12月31日前，祥源业主推荐亲友至祥源广场翡丽城成功购房者，即可获赠4000元购物卡；所推荐亲友可享受超值购房优惠。
　　一环中心之上，醇熟配套尽享无忧生活
　　一环领地，核心城区：交通网络辐射全城，十分钟抵达机场与车站，出行畅通无阻；北一环商贸&ldquo;金区&rdquo;，早已聚集财富广场、金鼎国际广场、众城&bull;国际广场、香格里拉酒店、嗑凹偃站频辍⑷鹆大酒店等写字楼与酒店，商业商务一步到位；众多优质学校毗邻，天赋领地之上，孩子教育无忧；两大天然水库毗邻、五大公园环绕，南淝河环城而过，珍稀自然资源，一城独享；休闲娱乐养生会所，近在咫尺，不出主城，便能尊享&hellip;&hellip;更引进国际化建设理念，与时俱进，将众多生活配套不断升级与改换，尊居此城，尽享无忧至尊生活！
　　祥源&bull;翡丽城&mdash;&mdash;定制城市首府标准 
　　祥源&bull;翡丽城，占据一环天赋地段、环拥城市稀缺景观、坐享老城区齐全配套，依托于祥源广场高端城市综合体辐射的近千万方生活体量，筑就城市最佳居住地。其整个建筑以ART-DECO风格为基础，注重细节之处的精雕细琢，围合式建筑中间，大手笔配上25000平米的私家公园，另外还有安徽首座中英红茶会所，高端定制的空中泳池等大配套。让全城精英阶层，心之所向。
　　现今，中国中部的首府领地，祥源&bull;翡丽城91&mdash;178平米养心阔宅，劲销全城！
　　楼盘名称：祥源&middot;翡丽城
　　开 发 商：祥源房地产集团有限公司
　　项目位置：北一环与亳州交叉路口
　　售 楼 处：北一环与亳州路交叉路口（庐阳区政府对面）祥源大楼一楼
　　售楼电话：0551&mdash;3682222
　　欢迎进入网上售楼部]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/file/upload/201112/07/16-49-51-54-1.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[最新优惠]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-12-07 16:49</pubDate>
</item>
<item>
<title>
<![CDATA[御景・前城 临湖而居 享一线湖景]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=5]]>
</link>
<description>
<![CDATA[御景前城位于南艳湖南岸，占地面积为45万方，在地理位置上与合肥经开区工业园紧密相连。小区绿化率高达47%，坐拥3000亩南艳湖风光]]>
</description>
<text>
<![CDATA[御景&middot;前城位于南艳湖南岸，占地面积为45万方，在地理位置上与合肥经开区工业园紧密相连。小区绿化率高达47%，坐拥3000亩南艳湖风光。南面为塘西河生态湿地公园，整个区位地理条件非常优越，临近未来轻轨1号线入口，交通四通八达。
&nbsp;&nbsp;&nbsp;  3000亩南艳湖风景区，1500亩原生水域，是大自然对于合肥的无私犒赏。所以政府规划也致力于将其打造成有别于商业林立的湖区，多以原生态居住区域为 主。在南艳湖地带几乎看不到商业氛围浓郁的场所，环湖一周，不是高教区、居住社区，就是生态公园或者待开发居住用地。良禽择木而栖，拥有水草、芦苇荡等天 然屏障的南艳湖成为众多水鸟的家园。居住在此，可以与水鸟、鱼儿共谱一幅自然和谐的美好画面。南艳湖水碧波荡漾，白鹭翱翔，人文建筑与湖光水色浑然天成， 在湖水的轻送中，显示着一种幽静自然的诗意。

&nbsp;&nbsp;&nbsp;  漫步在社区外围，无处不显示着现代文明和自然景观的完美结合。这里座落着合肥学院、城市管理学院等高等教育机构，也分布着一六八中学、合肥一中等省重点高 中，更不乏始信双语幼儿园、师范附小、南艳小学等小学教育。在这里，没有车水马龙，只有在草坪上，或柳荫下，安静的读书、交流，享受着高等教育资源带来的 快乐和满足。在现代化的建筑群中，处处体现着自然的和谐，置身于这样的景象，常常会让人以为自己身处美丽的大自然中，而忘记了这里竟然是一片飞速发展的现 代化城市中心！
&nbsp;&nbsp;&nbsp;  &ldquo;近湖、近教育、为水为生、为智而长&rdquo;无疑是很多现代人最向往的居住环境。而如今的每一处亲水的楼盘，价格都要比周边其他楼盘贵上不少，即便这样还是一房 难求。南艳湖板块的稀缺湖景也正是众多开发商看好的资源。圣联集团是较早进入南艳湖板块的大型house开发商之一，一期滨湖前城大部分交付使用，已有上千业主 入住，他们居于城中，却独享宁静，让人羡慕不已。
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 楼盘名称： 御景&middot;前城
　　开 发 商： 合肥开拓房地产开发有限公司、安徽信然房地产开发有限公司
　　项目位置： 经济技术开发区紫蓬路与习友路交口
　　售 楼 处： 经济技术开发区清潭路与紫蓬路交口滨湖前城会所
　　售楼电话： 0551-3855018/3855918
　　欢迎进入网上售楼部]]>
</text>
<image>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/file/upload/201112/06/10-38-56-78-1.jpg]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[销售信息]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-12-06 10:37</pubDate>
</item>
<item>
<title>
<![CDATA[13#楼88-93O户型预约登记中]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=4]]>
</link>
<description>
<![CDATA[御景前城13#楼88-93O户型预约登记中。在售住宅下面的底商，面积在100-400多平米，价格在12000-13000元/平米。在售5#楼87127平米]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
御景&middot;前城13#楼88-93O户型预约登记中。在售住宅下面的底商，面积在100-400多平米，价格在12000-13000元/平米。在售5#楼87&mdash;127平米的实用户型房源，共有24层，均价在5700元/平米左右。一次性付款98折，商业贷款及市直公积金贷款99折的优惠。临街旺铺现铺发售。]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[楼市动态]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-11-21 21:40</pubDate>
</item>
<item>
<title>
<![CDATA[合肥御景・前城――经开区销售三冠王]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=3]]>
</link>
<description>
<![CDATA[11月19日上午9：00，御景前城13#景观楼王逆市加推，市场的惨淡丝毫没有影响到刚需客对御景前城的关注，客户蜂拥而至，让本来十分]]>
</description>
<text>
<![CDATA[
11月19日上午9：00，御景&middot;前城13#景观楼王逆市加推，市场的惨淡丝毫没有影响到刚需客对御景&middot;前城的关注，客户蜂拥而至，让本来十分宽敞的销售中心显得拥挤不堪，200多位购房者人头攒动，售楼部一片热闹景象，相比于当下各家楼盘的不景气，御景&middot;前城此次开盘积攒的人气可谓空前绝后，这也再一次验证了御景&middot;前城的价值。

&nbsp;&nbsp;&nbsp; 御景&middot;前城此次开盘，推出13#景观楼王，以均价5700元/O震撼性价比、一流的品质创造入住南艳湖畔景观楼王的绝佳机会，也为限购政策下客户追求一步到位的需求提供置业良机。88、93O及146O三种户型，共推72套房源，成交率高达72.4%。
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 压轴加推 优惠回馈购房者
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 御景&middot;前城此次开盘优惠力度非常大，当天成功认购的客户享受开盘劲爆优惠，还可领取一块价值约5000元的天梭表。安排在上午11:30的抽奖活动也让众多购房者惊喜连连，三开门电冰箱、液晶电视、全自动洗衣机、格兰仕光波炉，众多家电豪礼让在场客户一直笑的合不拢嘴。

&nbsp;&nbsp;&nbsp; 同时御景&middot;前城还邀请了10为特殊贡献的老业主，感谢老业主对项目的大力支持，老业主们拿着御景&middot;前城为他们特别准备的美的电饭煲热泪盈眶，分享他们在前城购房的故事。

&nbsp;&nbsp;&nbsp; 直击现场：选房区人气火爆
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 御景&middot;前城继9月24日开盘后，在众多准业主的殷殷期盼下终于11月19日再次开盘。开盘当天延续御景&middot;前城一贯的火爆，开盘时间定为上午9：00，但8 点接待中心外已经人声鼎沸，马路两边停满了私家车。虽然天气阴沉沉的，还不时的伴着丝丝寒风，但购房者的热情却丝毫没有受到影响，很多人一家人全部出动，老人孩子都来到现场，焦急的等待叫号。沙盘前、认购处、礼品登记处，处处都挤满了人，扎满了堆，销售人员忙得不亦乐乎。

&nbsp;&nbsp;&nbsp; 据悉，此次推出的13#景观楼王是御景&middot;前城2011年度最后一次加推，收官臻品，其价值不言而喻，难怪会受到客户的热烈追捧。
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 楼盘名称：御景&middot;前城
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 开 发 商：合肥开拓房地产开发有限公司、安徽信然房地产开发有限公司、合肥康宏房地产开发有限公司
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 项目位置：经济技术开发区紫蓬路与习友路交口
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 售 楼 处：经济技术开发区清潭路与紫蓬路交口滨湖前城会所
&nbsp;&nbsp;&nbsp; 售楼电话：0551-3855018 3855918]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[楼市动态]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-11-21 20:52</pubDate>
</item>
<item>
<title>
<![CDATA[走进中天左岸 感受水畔生活]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=2]]>
</link>
<description>
<![CDATA[中天左岸公馆位于铜陵路与滨河路交汇处西北角，总建筑面积18万O，集水岸办公、水岸商业、水岸公馆、水岸公寓为一体的都市全能型]]>
</description>
<text>
<![CDATA[中天左岸公馆位于铜陵路与滨河路交汇处西北角，总建筑面积18万O，集水岸办公、水岸商业、水岸公馆、水岸公寓为一体的都市全能型综合体。7#为24层公寓，在8月6号这天已经向全城认筹中。8月8号 这天小编来到中天左岸公馆，向热爱新地产的网友们简单介绍一下中天左岸公馆。





中天左岸公馆样板间




　　当小编走近中天左岸，小编发现了中天左岸公馆的三点优点，听小编一一道来。




　　第一是环境，靠水而居，旁边有公园。在很多房地产景观设计中，水被广泛的应用。但是大部分是死水，很少能应用到活水。活水不仅可以给居所带来灵气，还节约开支。




　　第二。综合体可以给您带来生活的便利，不管是上班还是生活，在这里可以完全符合你生活的全部的需要。




　　交通便利是第三个优点。中天左岸位于铜陵路与滨河路交汇处西北角，一环内。包河、瑶海双区接壤处；马鞍山路高架、合裕路高架、铜陵路高架三架齐驱路网畅达。




　　项目周边自然环境还行，由于目前周边不少工地正在施工，路被修的不是很平整，路边时常有西瓜的腐臭味，行人走过去，路边的气味实在不是很好闻。



　　中天左岸公馆是由中天集团开发，规划、景观设计分别由TIME（美国时代建筑）与上海群马担纲设计，总体来说还是不错的。目前小公寓的价格在7500元每平方米到8500元每平方米之间。



　　项目名称：中天左岸公馆 

　　开发商：合肥中基置业有限公司 

　　项目地址：铜陵路与滨河路交汇处西北角 

　　售楼中心：铜陵路与滨河路交汇处西北角 

　　售楼电话：0551-5310222 

]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[楼市动态]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-11-21 20:51</pubDate>
</item>
<item>
<title>
<![CDATA[合肥中天左岸：时代太过理性 幸好有河的温柔]]>
</title>
<link>
<![CDATA[http://localhost/aijiacms/news/show.php?itemid=1]]>
</link>
<description>
<![CDATA[每个人都是有故事的，故事如同主题，记录下我们每个时期的经历，或喜或悲都是一种纪念，纪念那时的我们。每座城市也都应该有一个]]>
</description>
<text>
<![CDATA[每个人都是有故事的，故事如同主题，记录下我们每个时期的经历，或喜或悲都是一种纪念，纪念那时的我们。每座城市也都应该有一个或多个或是更多的主题，一条街，一座建筑，一条河，一个人&hellip;&hellip;为的是让每个生活在城市里的人，能清晰的找到自己生活的坐标，并产生强烈的自豪感与归属感。中天左岸公馆 ，繁华的左岸，在理性的时代，有河的温柔。
　　秋高气爽，在这样一个温和的下午，小编挎着相机来到这座传说中与水为邻的高尚公寓&mdash;中天左岸。&nbsp;沿着南淝河一路走过，远远的便看见屹立在铜陵路与滨河路交叉口处的中天左岸项目，水是灵动，是生命之源，依山傍水是大多数人的向往，鱼与熊掌自古不可兼得，无论依山还是傍水，有其一，也必是一种享受，古人也云：&ldquo;仁者爱山、智者乐水&rdquo;，《宅经》一书中曾说：&ldquo;以形式为身体，以泉水为血脉，以土地为皮肉，以草木为毛发，以舍屋为衣服，以门户为冠带，若得如斯，是事严稚，乃为上吉。&rdquo;可见中国人一直很讲究住宅的风水。虽然说古代的言论有点迷信，不太可信。但是我们从现实生活中来说，有了水，生活便多了一份灵动性，因此水系对于居住环境的提升是显而易见的。好的住宅最好是背靠山面临水。中天左岸公馆与中天左岸公园仅路之隔。这恰恰符合我国的住宅风水之说。

中天左岸公馆 公园
　　由中天左岸公馆 打造的中天左岸公园，柳树垂髫，和风习习，水面波光粼粼，小编看到，在公园的石凳上，总是三两个的围坐着一群老人，或聊天或下棋或沉思或钓鱼，好一番情趣，安享晚年，不外乎和一群老友们这样安静度过吧，小编在想，在这快节奏的当代，倘若下班后可以和家人一起饭后沿着公园散散心，说说话，不仅可以锻炼身体还可以增进和家人间的沟通。

中天左岸公园
　　在中天左岸的售楼部内，置业顾问告诉小编，&ldquo;该项目目前在售为7#的4层商铺，面积在20-30平米之间，均价21800元/平米，在售7#公寓，50-55平米，挑高和平层都有，均价平层6600元/平米起价，挑高11000元/平米&mdash;12000元/平米左右。目前推出特价房源，总价减5万元。&rdquo;这么好的位置还有五万元大优惠，真是让人心动不已，小编迫切的想进一步了解更加详细的情况，就来到了该项目的规划部。
　　小编从该项目的规划部了解到，中天左岸项目总建筑面积18万平米，共有八栋楼。1#、2#为回迁楼，3#、4#、5#、6#为32层高层住宅，2梯4户，底下2层为商铺；7#为24层公寓，其中1-4层是商铺，5-19层和顶层为平层，20-23层为挑高；8#楼为23层写字楼。听完了工作人员的介绍，小编心里不禁想到，居住在这里的人们不仅有公园可以休闲散步，购物那么方便，环境也这么好，交通还很便利，生活真是挺惬意。
　　项目名称：中天左岸公馆
　　开发商：合肥中基置业有限公司
　　项目地址：铜陵路与滨河路交汇处西北角
　　售楼中心：铜陵路与滨河路交汇处西北角
　　售楼电话：0551-5310222]]>
</text>
<image>
<![CDATA[]]>
</image>
<keywords>
<![CDATA[]]>
</keywords>
<category>
<![CDATA[最新优惠]]>
</category>
<author>
<![CDATA[]]>
</author>
<source>
<![CDATA[]]>
</source>
<pubDate>2011-11-21 18:36</pubDate>
</item>
</document>